薯片乜乜薯片物物真係好撚嘔心

打開毒果個fb page ,好撚多人撐薯片
證明只要公關做得好，係香港乜都得
因為香港人真係好撚蠢
佢只不過係個傀儡咋

唔好咁幼稚啦，口不擇言最後咪好似廢游2人組咁樣啦。
事事太盡，緣份早盡啊後生仔

咁樓主覺得邊個做最好

左膠式宣傳係咁架la.
改個親民既花名, 抗共希望.(但無實績支持)
避談佢既背景.(唐營, 本地財閥)
重點放係政治逼害(勸退), 強調友善, 和諧, 但少談政策.

呢句真

邊個做咪一鳩樣
一日無真普選 邊個做有乜分別？

四個一定要揀一個梗係胡官啦
不過都冇得揀

好似好有深度

個個都明，但係你地而加個個都死要面下下撐到恆咪出事囉

我都想個個都明，事實係好多人盲撐

有真普選都唔代選香港人會選到個叻既出黎

我又想知胡官有幾多談政策

我唔係撐佢，但一定要揀一個係揀佢

得呢四條友選，畀真普選大家都可能揀左薯片出黎

所以話branding真係好重要

重啟政改, 港人首置地, 丁屋改用途可起大廈增加供應.

最嬲係班泛民當人弱智, 點解胡官表明重啟政改唔撐, 撐個咁多年直到而家無為民主有任何承諾既人, 仲講到救世主咁. 屌, 私相授受就唔會扮晒野la.

但重要既係個過程，個制度
唔係用結果黎判斷民主既價值

所以今次泛民用咩準則投真係代表佢地係咪真心支持民主定騎劫民意.

估唔到你對泛民立場都仲有疑問
我欣賞你既樂觀

有真普選點會淨係得呢四條友選
隨時咩正義聯盟都搵人選

理想同現實

最理想當然係有真普選啦，但有真普選你又支持邊個? 泛民中既余若薇? 袋巾? 楊onQ? 定本土派既教主? 天琦?

貼地少少，假如民意有用，4個候選人之中你會支持邊個? 胡官? 問心，泛民果300票夠唔夠推佢做特首?

現實咁諗，泛民只能“造王”，喺中共權鬥中落注，所以現時牌面只有林鄭對薯片。

唔好咁幼稚啦 而家個制度下 薯片係唯一選擇

岩

咁就要問點解曾俊華有得打
支持佢既係咩人